多餘造作廢平台 - 李碧華

多餘造作廢平台 - 李碧華

政府新聞網截圖

林鄭建構甚麼開放平等之「對話平台」，是多餘造作之廢舉，基本上毒蛾已經作廢，政治生涯在倒數，末日快到，自己都無台了，還搞甚麼平台？

妹仔特首兩年來不但毫無建樹，還浪擲萬億公帑大白象工程，強硬通過多項惡法，而這送中惡法是利用潘女命案假裝「彰顯公義」，挖肉攞瘡生，結果賠上至少6條人命，政警黑勾結，濫暴濫捕濫控，才搞到天怒人怨隨時亡港。現今港人根本不想見到毒蛾嘴臉，不想聽她語言偽術和無數次扮哽咽，想她消失的何止港人？習大大也冇眼睇，廢蛾還出來獻世？

所謂「對話」平台，與誰溝通？空氣嗎？急就章找到的各界「有心人」，不過是她認可的建制派千歲耆英圍爐取暖，沒代表性也欠服眾能力，湊數而已。抗爭者沒大台，民間記者會強調，不屬5大訴求之內的回應，絕不參與。而她重用那無權無公信力的監警會「自己人查自己人」，更是拖時間，非大法官大律師社會賢達獨立調查，有甚麼用？

毒蛾別再自欺欺人了，5大訴求清楚明確你心裏有數，辦不到，灰頭土臉龜縮在精神病院度此殘生。

世上很多「有心人」。看，沈旭暉派檸檬拒當政府白手套，唐英年就「自動獻身」願當平台主持了……

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
818後止息怒憤 (左丁山)

下一則
下一則
尾大不掉 (李純恩)